export const data = [
  {
    difficulty: 'baixo',
    question: 'Qual frase o darth Vader fala para Luke Skywalker?',
    text: 'No filme Star Wars: Episódio V – O Império Contra-ataca, Darth Vader profere uma frase iconica dos cinemas para Luke Skywalker. Qual é a frase?',
    answers: [
      'Luke, eu matei seu pai.',
      'Luke, eu sou seu pai.',
      'Luke, você não tem pai.'
    ],
    correct: 1
  },
  {
    difficulty: 'medio',
    question: 'Acerca do texto abaixo, responda.',
    text: 'Um dos diagramas Estruturais da UML se trata do Diagrama de Classes, usado “na construção do modelo de classes, desde o nível da análise até o nível de especificação”. Para a construção do Modelo de Classes, são necessários os seguintes elementos, EXCETO:',
    answers: ['Multiplicidades.', 'Classes.', 'Nenhuma das anteriores.'],
    correct: 0
  },
  {
    difficulty: 'medio',
    question:
      'Considerando as informações do texto, assinale a alternativa em que o item é um requisito funcional.',
    text: 'A etapa de definição de requisitos é voltada para estabelecer quais as funções são requeridas pelo sistema e as restrições sobre a operação e o desenvolvimento do software. Os requisitos de software podem ser classificados como requisitos funcionais e não funcionais.',
    answers: [
      'O software deve ser operacionado no sistema lixux.',
      'O tempo de desenvolvimento não devee ultrapassar seis meses.',
      'O software deve emitir relatórios de compras a cada quinze dias.'
    ],
    correct: 2
  },
  {
    difficulty: 'alto',
    question: 'Qual a primeira regra do clube da luta?',
    text: 'No filme Clube da luta, Tyler Durden declara a primeira regra do clube da luta. Qual é a regra?',
    answers: [
      'Não vale golpes na cara.',
      'Não se fala sobre o clube da luta.',
      'Esta proibido o uso de insultos.'
    ],
    correct: 1
  },
  {
    difficulty: 'medio',
    question:
      'Acerca do texto abaixo, assinale a alternativa que apresenta, corretamente, os dois tipos de classificação dos requisitos.',
    text: 'Para a técnica de elicitação de requisitos, duas categorias de requisitos são utilizadas para descrever o sistema, sendo que uma se preocupa com os requisitos de funcionalidade do sistema e a outra com as restrições do sistema.',
    answers: [
      'Requisitos funcionais e requisitos não aplicáveis.',
      'Requisitos obrigatórios e requisitos não aplicáveis.',
      'Requisitos funcionais e requisitos não funcionais.'
    ],
    correct: 2
  },
  {
    difficulty: 'baixo',
    question: "Para quem Julius fala 'achou que eu tava brincando?'?",
    text: 'No Sitcom Todo Mundo Odeia o Chris, o pai do protagonista, Julius ameaça uma personagem em prol da segurança do seu filho Chris. Que pernagem é esse?',
    answers: ['Malvo.', 'Greg.', 'Perigo.'],
    correct: 0
  },
  {
    difficulty: 'alta',
    question:
      'Acerca da frase abaixo, selecione o raper responsável pela sua popularização.',
    text: 'Fogo nos racistas.',
    answers: ['Rashid.', 'Mano Brown.', 'Djonga.'],
    correct: 2
  },
  {
    difficulty: 'alta',
    question: 'Selecione a continuaçao da frase.',
    text: 'Segundo o jogador profissional de CS:GO Gabreil Fallen Toledo, voltaremos mais...',
    answers: ['Preparados.', 'Fortes.', 'Focados.'],
    correct: 1
  },
  {
    difficulty: 'alta',
    question: 'Qual a linguagem front end mais usada?.',
    text: 'Existe uma gama de linguagens para desenvolvimentos de sites front end como esse, porém qual é a mais usada atualmente?',
    answers: ['JavaScript.', 'Php.', 'C#.'],
    correct: 0
  },
  {
    difficulty: 'alta',
    question: 'Qual é o typeof de um texto.',
    text: 'Existem 3 typeofs conhecidos, string, number e boolean. Se tratando de um texto, qual é o seu typeof?',
    answers: ['Number.', 'Boolean.', 'String.'],
    correct: 2
  }
];
